忍唔到左膠？麻煩大家幫手推

知唔知點解到依刻大家仲屌緊
點解又唔打？又放？又係左膠？
因為成班係連登圍爐打飛機
出面無人有個心態係
唔打叫狗=自殺
唔明私了=杜絕未來比藍絲打
左膠=禍害

我想依個post係一個契機同大家一齊諗辦法
真真正正做一場香港人潔癖文宣
例如一齊將有用既連登post放link上立場蘋果xxxx
集中like做top comment引人睇
將私了既comment集中like做top comment
要人地一睇comment就睇到
保護藍絲=助長恐怖主義

你地一味屌無用
點解勇武可以由幾年前既間諜變英雄
就係靠文宣配合社會情況改變人
我地要開始集中做文宣講私了既原因
唔係出氣禁簡單 大家唔好係連登屌啦
一齊諗計一齊做香港網絡戰啦

推

幫推

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

我係左膠，見到藍絲比人打，只識細細聲講唔好打

如果呢一刻仲有人信香港警察會公平執法,果個100%係敵人
左膠就係敵人, 你唔想打可以行開, 咪阻住人

唔敢打唔緊要
唔好阻人打
一定唔會打死佢地
但佢地愈黎愈多人就係因為比人保護

完全唔夠膽保護d藍絲，驚比藍絲打翻轉頭

保護藍屍做乜9？

咁佢地都係人，我都會細細聲叫唔好打嘅

除左屌外
大家諗下點樣可以集中做到改變既文宣

叫d左膠學我，要幫人擋就幫手足擋

佢地係人咩？
姑息養奸後患無窮啊

我認為將重要既理念top comment比大眾睇係好緊要

仲有出手一定要一齊出
改變佢地心態 個腦要轉做打交mode

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

以身護手足
細聲護藍絲